Ik stimuleerde haar opnieuw tot het hoogste aantal opgewonden verlangens van mijn vinger achter je latend, en we kwamen beiden bij de grote crisis in a tumultueuze staat van verrukte pijn, niet in staat om te doen, maar van moment tot moment kronkelen krampachtig in en op onze overspoelde leden.
